中西區已派出大量警到中環銅鑼灣

Fact checked.大家小心

有最後40狗車開緊黎

最小

推10下搵人傳比現場

9

8

打兩個字就fact checked